Pengalaman saya saat pertama kali mengoding tidak bagus, saya selalu mendapat nilai C pada mata kuliah komputasi dengan bahasa pemrograman C++.Meskipun nilai mata kuliah komputasi saya jelek pada akhirnya saya mengambil kelompok keahlian yang mewajibkan saya belajar Pyhton.

